美欺輸波一大原因！！！！！

因為尋晚冇飲可樂

一字之日：廢